<!-- Readme - MAIN -->

# Seja bem-vindo ao <img src="/images/lefoot.jpeg">

### Olá! Somos a equipe VueForce responsáveis pelo desenvolvimento do sistema LeFoot.
<br>

#<img src="/images/equipe.png">   O Time 

<div class="time" style= "text-align:justify">
A equipe VueForce é composta pelos seguintes estudantes do 4º semestre de Banco de Dados pela FATEC de São José dos Campos: <br><br>

- ***Product Owner***
  - [Renata Garcia Nonato](https://github.com/RenataGarciaNonato) [<center><img src="/images/linkedin.png" /></center>](https://www.linkedin.com/mwlite/in/renata-garcia-2a84821b7) 
- ***Scrum Master***
  - [Jefferson Tavares de Araújo](https://github.com/jefferson-tavares-araujo) [<center><img src="/images/linkedin.png" /></center>](https://www.linkedin.com/in/jeffersontavaresaraujo/)
- ***Team Dev :***
  - [Davi Ramos Andrade](https://github.com/DaviRamosAndrade) [<center><img src="/images/linkedin.png" /></center>](https://www.linkedin.com/in/daviramosandrade-frontend/)
  - [Helen Alevato](https://github.com/HelenAlevato) [<center><img src="/images/linkedin.png" /></center>](https://www.linkedin.com/mwlite/in/helen-alevato)
  - [João Cruz](https://github.com/dev-cruz) [<center><img src="/images/linkedin.png" /></center>](www.linkedin.com/in/joao-victor-cruz)
  - [Mateus Camargo Lima](https://www.linkedin.com/in/mateuscamargolima) [<center><img src="/images/linkedin.png" /></center>](https://www.linkedin.com/in/mateuscamargolima/)
  - [Orlando Pereira](https://github.com/Orlandi-a11) [<center><img src="/images/linkedin.png" /></center>](https://www.linkedin.com/in/orlando-pereira-a09ba9214/)
</div>
<br><br>

## :pushpin: Objetivo  
Segmentar para descobrir novas demandas de produtos por regioes, melhorando a visibilidade da base de clientes a partir da leitura de arquivos *.CSV. A aplicação poderá auxiliar na tomada de decisões dos gerentes e diretores com relação a campanhas e compras de determinados produtos..
</div>
<br>

## :dart: Público-alvo 
<div class="publico-alvo" style= "text-align:justify">
Diretores e Gerentes de lojas que pretendem abrir franquias da loja e estudarem os perfis de seus clientes para com isso enviar campanhas de marketing para os mesmos.
</div>
<br>

## :computer: Tecnologias utilizadas 
<div class="tecnologias" style= "text-align:justify">

- Git
- Gitlab
- IDE Intellij || Backend
  - Linguagem de Programação: Java

- IDE Vs Code || Frontend
  - Linguagens:
    - Marcação: HTML5
    - Estilização: CSS3
    - Programação: Javascript

- Vue Js
- Node
- Springboot
- Banco de Dados: ORACLE 
- Programação PLSQL 

</div>
<br>

## :pencil: Documentação

- [Product Backlog](https://gitlab.com/vueforce1/lefoot/-/blob/main/product-backlog/Product-Backlog.md)
- [Modelo Entidade Relacionamento](https://gitlab.com/vueforce1/lefoot/-/blob/main/images/MER.jpeg)
- [Modelo Lógico](https://gitlab.com/vueforce1/lefoot/-/blob/main/images/MODELO.jpeg)
- [User Stories](https://gitlab.com/vueforce1/lefoot/-/blob/main/images/userstories.jpg)


<!--
- [Relatório de Gestão de Serviços](incluir o link aqui)
-->
<br>

## :calendar: Sprints

| Data  | Entregas |
| ------------- |:-------------:|
| 25/03 a 14/04/2022      | [Sprint 1](https://gitlab.com/vueforce1/lefoot/-/blob/main/Sprint%2001/SPRINT_01.md)
| 25/04 a 15/05/2022      | [Sprint 2](https://gitlab.com/vueforce1/lefoot/-/blob/main/Sprint%2002/SPRINT_02.md)
| 16/06 a 05/06/2022      | [Sprint 3](https://gitlab.com/vueforce1/lefoot/-/tree/main/Sprint%2003/SPRINT_03.md)


